★［投訴之都？］有冇發覺買樓和買Apple，服務幾差都冇人投訴？

但去快餐店食十零蚊野，就可以投訴到拆天

欺凌之都 似d

樓主成日投訴遊b

快餐店少左枝牙簽，都屌到counter飛起

I love 游B

私樓樓盤發售，d人排幾個鐘全無怨言，仲要非常乖

又乘機反蘋果

根本係欺凌之都

扮乜鬼投訴之都